訂單處理中

聽日都仲係咁cut佢老母單

係得我一個係咁？

你講野我唔信

我講嘢你要信

屌，睇住DHL拎住嗰盒入屋苑

.....

部機Size同日期同你一模一樣，用緊黎覆你了

而家cut行出去store買2部仲快

未收工呀

咁啱啦 收工順便買機

512出面買撚到咩

cut又死，唔cut又死。

行近 我又怕驚動你 我又怕心難死

依然係處理中，算啦，我等下係啦